曾預言最高法院失守 印度占星師給出美國大選的最終結果

（pixabay）

12月11日，這個子年子月子日之時，美國最高法院駁回了德州對賓州等其他四州選舉程序違憲的提告。這對於尊崇民主自由的美國人來說，真是一個至暗時刻。此前，印度裔占星師Vijay Jyotish在推特上已預言了最高法院的這次失守，他還把接下來直至1月20日之間將會發生的事情也做了預言。

他在其推文中說，12月10日至1月3日，金星進入天蠍座，並將停留在那裏直到1月3日。這意味着進入了《孫子兵法》最後一篇“用間”階段，在這一階段，政治高手將（祕密地）支持川普總統。

他很具體的指出：12月11日~12月14日，太陽和計都（古印度占星名詞）將於12月11日在天蠍座25°發生精確的對合，然後在12月14日將出現日全食。我們相信，即使最高法院也可能無法給與川普總統所需要的及時幫助，這將引發信心危機。儘管德克薩斯州提起了有力的訴訟，川普總統也與其他許多州一起提起訴訟，但預計最高法院不會提供任何緊急禁令的救濟。他們會同意聽，但要花些時間。

從這段描述來看，他預言了最高法院的失守，但最高法院的表現比他預言的還要糟糕，連聽都不聽，直接駁回。 Vijay Jyotish認爲，此舉是最高法院爲了確保他們的判決到來時，在憲法取得具有無可置疑的堅定支持。

接下來，他預言到：選舉人將在12月14日舉行會議並投票。主流媒體聲稱是投給了拜登。 12月14日，在天蠍座25º，我們將看到日全食和水星——計都的精確合相。我預計，這一天（媒體）對川普總統採取重大的言論審查行動。選舉人會議/投票，以及聲稱的最後結果可能被用作······審查總統言論的原因。總統的推特帳戶有可能會遇到一些限制，甚至可能會暫時被禁用。也許油管、臉書也將審查某些內容。我不知道具體會怎麼樣，但是對某種形式的信息傳播的審查是肯定的。這將觸發廢除《通信規範法》230條。

網友認爲，Vijay Jyotish關於言論審查的預言很可能會不幸出現。之前的12月8日，所謂的“安全港日”之後，Youtub已開始通知要封殺關於大選舞弊的相關言論，臉書和推特更是早於大選投票日就已開始給川普的推文加註爲“與事實不符”的標籤。由此可以確信12月14日媒體對言論的大審查不可避免。而日全食是太陽失去光輝的又一個至暗時刻。而這個時刻還將持續數日。

Vijay Jyotish說，12月14日至12月17日，太陽和水星正過渡到射手座。對於川普總統來說，這似乎是一個艱難的時期。主流媒體中看到更多壓制訊息傳播和錯誤的信息，所有這些都旨在讓民衆以爲川普總統已經沒戲了。

12月18日至20日，太陽和水星將在射手座緊密合相。最終應該會在最高法院看到以法官和律師爲重點的重大行動。

12月21日，在摩羯座大約6º處，土星和木星完全吻合。最高法院將宣佈首個支持川普的重大救濟。這不是最終決定，而是朝着正確方向邁出的一步。

12月22日至26日，火星從雙魚座過渡到白羊座。這是一個謹慎的時刻。會看到不太和平的反應以及隨之而來的聯邦/軍事對事件轉變的反應。Vijay Jyotish敦促每個人都呆在家裏享受假期。現在不是舉行公共遊行或慶祝活動的時刻。這樣的事件將不會帶來和平的結果。

12月27日，火星走出了艱難的轉機，將看到第一個明確的信號，即將結束比賽，川普總統的勝利似乎更加確定。

12月30日，雙子座的滿月。在最高法院可能會取得重大勝利。川普總統的支持者將很高興。

12月31日，金星和計都將在天蠍座24º合相。這不是慶祝新年和聚會的最好日子。和平與和諧將受到影響。女性應格外小心，並避免公開活動。最好在這一年結束時與家人一起慶祝。

1月1日至5日，最高法院的最終判決。

1月6日至1月13日，川普總統將宣佈成爲美國下一任總統。

Vijay Jyotish通過占星術和分析得出的這個預言，也契合了先知撒督孫大索牧師的預言。孫大索在10月份就在Youtub上預言，本屆美國大選不會一帆風順，黑暗勢力涌動，在大選後還會有大事發生。因此他呼籲人們持續的爲川普祈禱，不僅僅是在11月3日的投票之日，而應該是一直持續的祈禱，直至1月20日川普總統宣誓就職。

痴撚線
印度加星座加孫子兵法

即係點？佢預言侵會點樣贏？

以為係光頭細路。

孫子兵法

咁折自己招牌呀，
個推D日子，有D過咗法律 last day 重點繼續落去呀

一般而言係絕望到冇曬任何手段先會求神

如果trump可以戲劇性反敗為勝今年嘅選舉真係精彩過2016

不如加埋問米同神打?

留名等bin c

有冇咁勁準到咁仔細,孔明咩

打開個網址一睇 已經知真定假

唔係話憲法上嘅日子得1月20 咩

其他都係約定俗成

唔係冇可能既
唯一出路係軍事

占星KOL

我預言天氣一定凍

留名等睇回覆"未來人 "

1月6日至1月13日，川普總統將宣佈成爲美國下一任總統。
仲有廿日等下先

【預言家朱瑟里諾：2020年12月環球預測】
（原文版本已於2020年12月2日上載朱瑟里諾國際官網 ）

1. 由於沒有病毒在夏天傳播，這需有一名”主事人”來主持一個龐大的計劃，推高全球感染新冠病毒呈”陽性”的虛假個案數字，一個的計劃，目的是在沒有任何科學依據的情況下強迫疫苗交易，增加Covid19疫苗的銷量，這將導致死亡率比單單感染新冠病毒而死的數字更高，並進一步破壞世界經濟。多個國家已進行這個計劃，開展其業務，目的是使全球人類被強制性地注射疫苗（大多數已死或將要死的人的死亡原因由於其過去的疾病史...）。另一方面，他們使用試管傳播病毒，為社會帶來恐懼；有鑑於此，人民和團體正發現這騙局的資訊並在世界各地引發示威遊行。在2020年12月，這將有成千上萬人失業和公司破產個案，也成為了2021年和2022年所面臨的困難的開始。

2. 北京、廣州、上海、衡水、唐山和、山東濟南石家莊，和河南鄭州等地將被中國的污染“吞噬”了，也就是說，由於這些公司造成的污染，如車輛和工業造成的空氣污染水平已嚴重超標所導致的死亡率比感染Covid19死亡率更同。然而，問題尚未解決，人們幾乎每天都要戴口罩。俄羅斯、印度和中國仍然是地球上污染最嚴重的地方。

3. 法國將可能發生恐怖襲擊，使多人受害–馬克龍總統正處於危險之中；同時，全國各地將舉行大規模抗議活動，失業率也將上升。

4. 美國經濟將遭受新的衝擊，航空業、通訊業，汽車業以及房地產業所受到的影響最大。

5. 喬·拜登（Joe Biden）在重新點算選票後將繼續擔任美國總統職位。

今日係14日係眾議會(選舉人團)投票，係陰暗日子，意思應該係話特朗普輸哂，共和黨出現大量25仔

呢啲所謂預言家去到咁上下又會突然間出句情況有變, 今次見到第二啲野

鳩up嘅極致

痴撚線唔好講啲迷信野啦

我覺得都會有軍事行動
不過就算侵侵艱難連任
之後日子應該都亂一排

呢個未必準

量子占星

做乜呢排咁撚多「預言廿家」係印度衝出嚟
Btw，其實我相信世界上真係有呢啲高人
不過一定係勁低調得少部分人知，唔會咁樣上新聞

預言冇可能中, 哂鳩氣

我重注中概股
Biden要贏

On99,同橋底班道友真係有得揮

咪燈拉

lm binc

睇好多風水都話侵係會贏, 個個都好老定

點可以少得寵物傳心師

呢啲真係9up

香港地震左未

Ok thx

屌算吧啦

有咩用，都冇計燒山

屌，出咗先嚟講

打左尿震

冇因緣去知嘅人睇到咪當笑話算
應該要知嘅人睇到咩係真咩係假

印度神童謂12月21號將有大事發生

咪on9 唔該

好過條巴西預知夢垃圾教授

永遠發生完先話自己講過

感謝讀者提供笑話

觀塘嗰個幾時先出預言

最過大紀元
等睇愛侵力有新野吹奏

呢個出咗名流

永遠發生完就話自己有預測

印度9upper

真。鳩up當秘笈

仲有佢話曾俊華做特首
又平行時空

愛侵力上撚咗腦

寫到咁仔細 好勇喎
win or go home 占星仔豁哂出去

今次連登仔鞭屍都鞭到手痛

留名睇結果

呢個又係100%燈神, 侵侵連任硬了

真係實現的話, 就係逆轉勝之極致, 係拍戲都拍唔倒咁

預言只信蕭生

2017年香港有普選
2017薯片做特首
香港中環7級大地震
韓國魚當選左2020台灣總統

佢哋唔識英文
請到上黎都幫你唔到

12月31日，金星和計都將在天蠍座24º合相。這不是慶祝新年和聚會的最好日子。和平與和諧將受到影響。女性應格外小心，並避免公開活動。最好在這一年結束時與家人一起慶祝。

點解得呢日好似完全唔關事咁

佢個香港聯絡人，仲係咁update

不過應該藍絲來

?????????????

因此他呼籲人們持續的爲川普祈禱

咁佢都算係個正常人

deep state開始做野

中國又贏

我就BOOKMARK定

觀察左佢一排,條撚樣收中共錢

占你老母咩

想講嗰個香港人代言人係咪gay佬嚟

唔知，但一定係藍絲

你留意開，佢似政府放負撚多過教授隻狗

乜都講到中國成最大贏家

佢有老婆有個女
要錢開飯
上年見大家眾籌咁易昆到人
佢又學人搞 話要黎請多個人
點知慘淡收場

結咗婚 有個女
佢份人好識玩公關
氹到好多網台主持橕佢

留意開，佢似政府放負撚多過教授隻狗

呢條仆街，我問佢點解預話唔到12人比大陸拉，就知佢共狗

星座撚

佢唔會㗎，每個月都打風 地震 落雨 藝人病咗

大事發生過後，就會整d信 話自己神早講過

講到咁精確 ? 有無咁勁 ?
如果係電影橋段 , 呢啲劇情一般係背後有高人預先策劃 , 再假借玄學之名放出消息去對特定目標傳達某啲意思

呢條友成日燈到痴線

我預言今年12月25日將會有世界大事發生
將會影響數以十億人嘅日常生活

鬼佬理性科學好先進
但係預知/第六感能力就冇咩研究成果
所以唔知真假

佢有冇預言到老共/其他極權下場係點先?

連登仔唔信bbc唔信cnn
信印度預言

快啲捉燒山去研究下燈力

好準好準

係, 所有預言都係有利於支那

懷疑佢騎劫左巴西佬,用佢個名講支那想要既'預言 '

例如火星男孩原文俄文版根本冇講過支那會成為世界第一強國但中文版本有

中共所有預言大外宣,都有一個共通點就係支那統治世界

垃圾文

台灣都有高人算出侵侵最後必勝

其實勁過燒山

冇,支那背後出錢資助架

留名等bin c x2, 今次要bin9星座撚

不如召喚番八爪魚保羅返黎擺兩個箱係佢前面揀啦

唔準講大話！入左Save HK既藍友揮一揮手！

留名等bin c x3

好似話呢日夜晚會特別長
唔知係咪凶兆?

Too long, didn't read

bookmark等binc

唸起之前有個gif
有個人話睇到未來
之後嗰主持人一拳打落佢塊面到
然後問佢你又睇唔睇到我會打你一拳

12月21號我預知會好大鑊

個個早放工趕返屋企食冬至飯，實好塞車

我預言咖喱佬一定死唔會返生

只要侵唔蠃
就無必要再信任何預言

侵粉絕望到要問鬼神

侵侵必勝

預言係統計學嚟，

只要人數多，再大包圍，實有個會中，就吹奏，on99

繼件神童之後又一件

侵又贏 香港人要慶祝
連登向侵總統發賀電

世界末日啦

古印度x星座x孫子兵法
今時今日d預言家都幾國際化

拉

信不信由你！

1221打後最高法院反cup

仲要日日都咁精準，笑咗

其實都係9 up多
成功一次就可以出名
失敗咗都無人會記得你
過一排又可以繼續9 up

我又玩下先
我今日用了全新量子波動預言數式
計到侵侵一定可以做多一次總統

到底我係預言家定係燒山就睇呢鋪

5. 繼續擔任？有冇打錯名啊

瀨尿牛丸啲friend

留定名睇下呢個災難kol 中唔中

係佢啦

選舉人就投票啦，仲響度打飛機
接受現實啦

咪撚咁迷信啦

你呢句算唔算預言

Dec 10 - Jan 3: Venus enters Scorpio and will stay there till Jan 3. This denotes the final phase of the “Art of War (deception)” where political master-strokes will play out (in secret) favoring President Trump.

12月14日至12月17日，太陽和水星正過渡到射手座。對於川普總統來說，這似乎是一個艱難的時期。主流媒體中看到更多壓制訊息傳播和錯誤的信息，所有這些都旨在讓民衆以爲川普總統已經沒戲了。

有創意

呢個好奇怪.
平時D預言好虛下, 最多都係講下"邊個邊個好大困難, 但最終會勝出"咁
今次係呢個講得好實, 呢日會點, o個日會點,
係一大串預言, 仲要係幾日就知真定假
可能有人想借預言佬睇放風
係神係鬼好快就知.

Xavier: Indians are always good at telling jokes

如果預言者話主持人10秒後會打佢 , 佢就故意唔打

天文望遠鏡一樣唔會睇到有人用捧球棍拆佢台 , 但否定唔到望遠鏡既能力

Vijay Jyotish說，12月14日至12月17日，太陽和水星正過渡到射手座。對於川普總統來說，這似乎是一個艱難的時期。主流媒體中看到更多壓制訊息傳播和錯誤的信息，所有這些都旨在讓民衆以爲川普總統已經沒戲了。

呢個好似中左. 等下個

12月18日至20日，太陽和水星將在射手座緊密合相。最終應該會在最高法院看到以法官和律師爲重點的重大行動。

想知道條友之前嘅預言，是否100%準確？如果唔係都只係神棍。

BTW，希望預言成真，天佑我侵，世界嘅自由未來，要靠侵帶起，之後聯手其他民主自由國家，打柒支那共產黨。

只有支共收皮，中國呢兩隻字先可以去污名。光復香港，都要光復中國。

最高法院真係有咁大權力？

佢要訓幾耐
先可以睇哂記哂咁多預知夢

不過好明顯係睇住啲數據去吹
間中就拖啲名人落水

係，要靠呢啲嘢求安慰好可悲
利申撐侵

咁我預言聽日凍

川普之後，再無川普

binC

拍電影起馬都要三部曲先講得完,再加部後記民主黨的反擊

1月6日至1月13日，川普總統將宣佈成爲美國下一任總統。

希望今次中

如果侵侵WIN到.
我即刻Subscribe 佢 Channel.
每日播一段片.(睇埋廣告)睇足一個月.

1月6日至1月13日，川普總統將宣佈成爲美國下一任總統。

12月27日，火星走出了艱難的轉機，將看到第一個明確的信號，即將結束比賽，川普總統的勝利似乎更加確定。

？？？？？？？？？

希望成真啦

今晚就知

12月22日至26日，火星從雙魚座過渡到白羊座。這是一個謹慎的時刻。會看到不太和平的反應以及隨之而來的聯邦/軍事對事件轉變的反應。Vijay Jyotish敦促每個人都呆在家裏享受假期。現在不是舉行公共遊行或慶祝活動的時刻。這樣的事件將不會帶來和平的結果。

12月26日，田納西州首府納士維爆炸案

美國過咗12月27日，有料到乎？

咖哩仔，張學友.jpg

6/1已到
川普宣布未？

侵侵

我推

咩未來人，占星大師............全部後面加個棍字唔該。

蕭生’s fd

Bond

呢個網站裏邊寫嗰啲嘢全部都痴撚線的

聽日13/1

平行時空嘅事我冇興趣知

仲有一日就可以鞭

屌！印度神童返印度啪印度神油啦

認埋輸喎
連飛機都無打

問鬼神
即係走投無路

農曆呀
即係初十三 仲有個零月

占星師：侵侵將星墜地

占星術係有既,但唔會係依條友先

最後今日

留名鞭屍

Cup 未

又bin

果個印度神童可唔可以出黎講2句

佢唔知死左未

傑出專家食屎系列